有冇人可以分析下蓋清日常生活日係點？

Ive legend

日常生活

星期一至五：9up 抽水 binc
星期六日：吹奏牙蘇+巴巴托斯

有冇返ive講talk

info day返去扮中學生聊d ive囡

朝早同牙婆爭場紙
下晝去葵廣溝sales
夜晚9up同call g

24小時9up

仲有mon電視

蓋清做邊行

gap王：星期一至日：叫春

炒場紙

我行山架

蓋CHING炒場紙起家都唔知

睇地田田

港人之光

仲有盪失路，瀨屎汁，同敗走其他台

141常客

叫雞瀨屎

工作既一部份

牙蓋仲有無扮IVE生返 canteen食平價飯

大把阿婆 中小學雞食 使咩扮

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人陪佢

蓋清ive讀咩

聽就聽得多 堅定流

真

Finance+Information system嘛
仲要master

I大 master

真 吾系佢點會日日廿四小時都得閒上嚟鳩嗡

讀master係求學歷
讀ive係為興趣

唔係做中資咩

你地想逼死蓋清咩

追求學問嘅心

問心蓋清提供唔少娛樂

想john

佢好似已經無睇廢情閒情

留意左廢青閒情同星期六既文化新領域好耐
牙中入冬以黎未著過黑絲

記得cap圖

蓋清當年典解主力吹奏compass college?

之前賣高登ac發左達
唔使做了

垃圾